林鄭月娥：內地疫情嚴峻時 中央仍一直給物資及助港人回港

行政長官林鄭月娥說，中央政府一直十分關心香港情況，面對中央無私支援，不斷藉機抹黑中央以及破壞特區和中央關係的人，理應感到羞愧。

林鄭月娥在社交網頁撰文表示，即使在內地疫情嚴峻時，中央已一直給予物資及協助港人回港，而現時內地疫情較香港穩定，內地人民沒有如某些香港政客掛在口邊的「封關」、「播毒」等污蔑說話，內地支援人員到港工作，亦尊重香港制度。

林鄭月將說，過去一個月她作了3個非常困難決定，包括押後立法會選舉、取消有關船員換班的安排，以及延續社交距離措施，雖然在決策過程中會讓各同事反覆討論，也會聆聽專家意見，但她明白作為政府首長，她責無旁貸。

習大大條撚是香的

刷夠鞋未

在性需要最強時，得到中央協助

邊個傳入黎嫁? 中央太好人啦

CSI 口罩都係由香港送去大陸，邊度有物資收呀

全世界得林奠唯一一個人仲會多謝支共

你咁撚鍾意 比14億人再檢疫喇 香港人無福消受 我地d賤民 都係比返中國

吓！！？ 有咩物資，願聞其詳

內地人民沒有如某些香港政客掛在口邊的「封關」、「播毒」等污蔑說話

佢地得一次言論自由機會 點會浪費黎講呢啲野

啲defected既口罩

下?

on 9

給咩物資?

封關咪唔駛煩

台灣封到依家, 安安樂樂

啲物資要比錢架

無俾錢買既
還錢啊

搞笑呀??
我用緊既口罩都係要自己上網起台灣訂返黎
物資???貪撚左去邊呀屌你老母

乜嘢物資?

有咩?

唔放病狗落來都偷笑

有毒口，壞嘅探熱器，工厰山寨唔合規格口罩及防疫衣，好易食死人嘅成藥……

訓咗冇睇，年頭話請求支那口罩最後點樣

企開啲啦屌你老母

點呀，有無再奶得肉酸啲

唔洗錢嫁？屌你老母

一開始送咗幾多政府口罩上去
醫護唔夠用

巿場上中資暗中掃咗幾多
當人唔記得

奶到殊珠聲

口技真係一流

777在下一鋪好大的琪

數來聽下！幾多item, send 左去邊，邊個機構收左？

0.02% 係 2萬分之一咩？
搵人整rap版 rap下佢

例如呢?送個堆垃圾口罩去咗邊都已經冇人知

但香港無事時支那一直向香港輸入病毒

中央仍一直給物資及助港人回港

送嘅屌你老母?

同輸入班支蝗垃圾

咁香港就唔岩啦
中國水災咁嚴重
都唔捐水泡比班賤民

物資係咪嗰班免檢疫嘅支那人

撤僑支那幾時有幫，個個靠英國走
等英國走咗港共先怕無面去接人

我想問俾咗啲咩物資我？乜撚都收唔到喎

比人退貨既口罩

中央肯人人派50萬人仔, 我支持中央"一年"咁多又點話姐
一到手即轉美金射去美帝領土

雪雪聲

屌你真係當香港人失憶

全世界真係多得支那唔少

個陣，香港人係自己向外國四圍搵罩返黎，大陸有L幫到？

我撲日本罩啲錢係咪可以同中央claim 返

咁快要改定歷史

I mean納稅人比返錢中共

咁當時嗰d所謂愛國團體掃左批口罩運上中國係咩一回事？

送埋武漢肺炎
真係多謝你老母臭閪

幫手用咁啲CSi？

又想改歷史

感謝党製造生化武器，感謝党令武漢肺炎傳播全球，感謝党令到全球經濟倒退，感謝党令到我冇得返學，感謝党令我冇工開，感謝党消滅人口令人口冇咁飽和，感謝党啊！
大家仲有冇嘢補充

淋病香味底fu口罩+10個環保精液紙巾物料口罩, 郵寄上門冇得REJECT當你收左
仲有大量物資: 3萬thx既tg彈, 武備, 申縮假9, 天價福袋: 驗dna物料+芝麻妙手仁心精英(冇人工, 但有回扣同大we7紅包)

振災基金有捐，你估無咩

美國

即係林鄭老母比人中出完, 人地幫佢抹返d精, 之後林鄭仲多謝返人

快撚的死啦 含家橙777

強姦完比粒事後丸

佢地做實事起城牆block武漢人添

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

啲病毒係支那傳撚過嚟

未啦

777 仲想吸埋維尼大腸啲屎

點會無講
佢上微博睇下啦大把人叫封香港關

日奶夜奶 呢個女人痴撚線

唔講疫情邊到傳過黎?

吸收咗沙士經驗，今次喺事情仲未完嗰陣就已經開始製造假歷史

講撚到無比錢咁

物資? 咩物資? 搶我地物資就有!
大家咪撚信佢呀!

癲夠未

俾果d係咁被外國彈回頭既物資呀ma

多謝提供救救口罩同武漢肺炎

SARS同武肺，多謝哂

乜撚野物資？我冇收到喎屌你老母

支那有物資？睇過？？？

林奠冇兆波屌改而舐共閪

好撚難聽

合規格既送上去
唔合格既送落黎

唔係支那隱瞞肺炎會搞到而家咁樣？
仲要奶支？

咁點解 政府半年 都買唔到口罩 支那呢半年消失左？
我只係知道 大陸限制所有防疫產品出口
到大陸產量過剩就香港接貨做水魚

內地疫情嚴峻時 中央仲費神整個國安法黎對付香港人

好偉大啊

幾時向支那索償？

打撚死完人 選舉無埋 立法會 法院 黑警 再播毒

做撚完咁多野要我地多撚謝 黑社會都無咁仆街

咩物資我咩都收唔到喎

當日係武漢被困N個月果D人聽到唔知有咩感覺

係咩, 之前排口罩排到仆街WO

武漢肺炎

免費㗎 cls

佢冇架啦 比美帝制裁
仲唔奶埋習習屎眼佢全家都玩完

不過大陸之後會唔會攬個比美帝制裁既人就真係唔知啦

過兩日有得見豬頭習件嗅西就濕燃哂

救救口罩囉
你未見過咩

佢哋已經封到好實 野都唔洗講

西真係愈老愈臭

聽都未聽過

仲有，我哋唔撚需要架！

病毒

毛我都冇拎過條呀
食屎啦

就係 偉大 的 武漢肺炎. 好使好用

我要錢，唔要支援，叫支共派幾十萬俾每人用下先

中央仍一直高價賣劣質物資及收錢助港人回港

7婆都講少幾多隻字

點解佢講d野同五毛狗一9樣但收貴人幾萬倍人工

黎啦 沙士2.0
又講到中共好撚好人咁

香港人抗疫係靠自己喎，又想抽水

兄台，你用咩device打字？又亂碼又錯體字

武肺咪咁樣入黎LO

咁你仲唔好好反省？
內地疫情嚴重 你幫唔到手都算
你連自己地方都搞唔掂 仲要拖中央後腿？

作為國家不可分割既一部分
呢啲唔係應該既咩？
點解講到好似恩賜咁？

淋病咁撚戇尻病毒當物資都有嘅

好懷念曾蔭權做特首嘅日子⋯⋯

95後，可以感受下03年香港人既委屈

仆街港共政權又篡改歷史 唔死都冇用

免費的嗎？
遵重香港制度就應該考牌啦，佢地依家係無牌行醫喎
呢一波仲係你決策失誤搞出黎既賤重唔只有樣睇
講d野都仆街過人
仆街員工影響公司聲譽

其實一直擦鞋真係好嘔心

屌你老母死臭西

爆個陣
唔俾出口口罩
訓撚咗？

內地已經無疫情喇喎

鄭月娥抹黑中國 又再次為中央添煩添亂

你條柒婆攪到香港成為逃犯天堂仲唔下台
你有冇感到羞愧呀？

仲派埋國安嚟添

幾時有物資呀？咁多人半夜咁凍仲要起身去排隊買口罩

下？支國幾時有嚴峻過？
死亡率咁低都嚴峻？

究竟佢係香港人交稅出糧俾佢 定係支那人出俾佢

美日韓中央？我全部口罩都係Made in 美/日/韓

驗證咗越高層就係越識刷鞋嘅仆街冚家剷

興幸我人生係loser，唔洗響上層爭扎

呢篇野難聽過粗口

被國際制裁只可以去中共乞憐

一撚早知你想造就"中央最偉大"呢個劇本啦,有腦都唔會信你做呢場大龍鳳

點會無 林奠之前先好撚大方咁送啲湖北製口罩俾某一幢爆緊既住戶 仲話物資好充足添

物乜野資，救救口罩叫物資?
大陸最多就係賣假口罩黎香港發災難財

公安搶鳩香港人寄返去果D口罩就有

好撚似丁蟹

onL9

好奇究竟幫過香港D咩

佢搞出黎架屌你老母

即係支那衣家仲爆緊

睇你同林奠對「香港」呢兩個字點定義

冇人想要

有物資都俾曬黑警啦
關我咩事

佢講緊自己招標搵唔到物資

林奠缺腦
中央搵人比個腦佢啦

仲難聽過講「屌你老母」

屌你老母好似唔駛錢，比咩物資？

林鄭：還有黨

屌，講返病毒係邊度傳入黎先啦

疫情嚴峻嘅時候有無派過口罩比市民連個呀婆底褲都係用我地錢整

係呀，隻毒咪支那送過嚟架囉！幾厚禮呀

支那咪播肺炎囉都算物資？

你收左D乜 我地市民無收過?
即係你落左格?

中國武漢肺炎殺咗幾十個香港人

收皮啦
一月尾到三月全城搶口罩時
九龍灣有三千人通宵排隊
林鄭同閪婆最愛嘅中央嚮邊撚度
派口罩我淨係記得誠哥

攞咗你D CSI口罩，然後送返D病人比你?

輸到只能靠擦北京鞋勉強生存嘅特狗，唉，非常慘！

Sars係中國送大禮，武肺又係中國送大禮， 對香港人好好🖕🏻

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

送咩物資比我，d嘢我自己買嫁！你唔係講緊cu個口罩丫嘛？如果係，咁真係cu喇 我全家都無拎過

捐撚左9百幾萬

林奠：雜種狗撚好好奶

多撚謝，個病都係佢地帶落嚟，柒婆你去啲死者家屬面前再講一次丫

多謝中共傳來武肺

條柒婆真係當香港人唔知大陸咩環境 大陸個班玩歧視玩到出神入化
由唔同省唔同城市 城市到農村 可以批鬥嘅都鬥

中共成日帶風向話人地係「歧視」 但係走一轉大陸 你就知咩係真正歧視

賠番武肺導致嘅經濟損失啦
咁就叫幫喇

屌四川地震我哋有幫就話我哋冇幫，新CCP武漢肺炎我哋毛都收唔倒條就話支共不斷畀支持我哋

你漏左句，疫情係由內地泄漏人造病毒引起，依個先係因

咩物資

佢幾時先肯落台，兌現返選舉承諾？
點解佢可以拋棄哂尊嚴.. 係咪有病真心

大把人講啦

97 後香港有邊樣嘢要靠支那 , 不停被拖累就有

你食炒價買果啲mic口罩囉

你比錢買要感恩佢肯賣
你收錢賣要感恩佢係買
Win-win = China wins twice

大陸
中國

講經咩 派錢啦屌

個個排隊買口罩